慎入！舉重女將挑戰107公斤 舉起瞬間「左臂折成斷掉竹筷」痛苦哀嚎

2019歐洲舉重錦標賽傳出驚悚斷手事故！31歲法國舉重好手Gaelle Nayo Ketchanke出戰女子76公斤級時，因左手未順利承重，竟直接斷成兩截，場面驚悚，所幸事後經過手術已無大礙。Gaelle也在IG上與支持者們報平安，感謝眾人關心，但因此意外，她將很可能無緣明年東京奧運。

見到都痛

點解啲男人可以冇表情

又有圖

唔好放大啦

大大個慎入睇唔到

早日康復 畢竟係外國運動員

骨折算係容易康復啦

2019年 240p

但係應該唔可以舉返咁爆炸性既重量
對舉重黎講算係廢左武功

跟住佢後面上台果位選手幾正

以後無得舉了